msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lasuite-docs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-26 09:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-27 08:24\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: lasuite-docs\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 754523\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: backend-impress.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 18\n"

#: build/lib/core/admin.py:30 core/admin.py:30
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: build/lib/core/admin.py:43 build/lib/core/admin.py:161 core/admin.py:43
#: core/admin.py:161
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: build/lib/core/admin.py:55 core/admin.py:55
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: build/lib/core/admin.py:112 core/admin.py:112
msgid "Import job created and queued."
msgstr ""

#: build/lib/core/admin.py:116 core/admin.py:116
msgid "Process selected user reconciliations"
msgstr ""

#: build/lib/core/admin.py:171 core/admin.py:171
msgid "Tree structure"
msgstr "樹狀結構"

#: build/lib/core/api/filters.py:48 core/api/filters.py:48
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: build/lib/core/api/filters.py:62 core/api/filters.py:62
msgid "Creator is me"
msgstr "建立者是我"

#: build/lib/core/api/filters.py:65 core/api/filters.py:65
msgid "Masked"
msgstr "已隱藏"

#: build/lib/core/api/filters.py:68 core/api/filters.py:68
msgid "Favorite"
msgstr "我的最愛"

#: build/lib/core/api/serializers.py:513 core/api/serializers.py:513
msgid "A new document was created on your behalf!"
msgstr "已代表您建立新文件！"

#: build/lib/core/api/serializers.py:517 core/api/serializers.py:517
msgid "You have been granted ownership of a new document:"
msgstr "您已獲得新文件的所有權："

#: build/lib/core/api/serializers.py:553 core/api/serializers.py:553
msgid "This field is required."
msgstr "此欄位為必填。"

#: build/lib/core/api/serializers.py:564 core/api/serializers.py:564
#, python-format
msgid "Link reach '%(link_reach)s' is not allowed based on parent document configuration."
msgstr "根據父文件設定，不允許連結範圍「%(link_reach)s」。"

#: build/lib/core/api/viewsets.py:1278 core/api/viewsets.py:1278
#, python-brace-format
msgid "copy of {title}"
msgstr "{title} 的副本"

#: build/lib/core/apps.py:12 core/apps.py:12
msgid "Impress core application"
msgstr "Impress 核心應用程式"

#: build/lib/core/choices.py:35 build/lib/core/choices.py:43 core/choices.py:35
#: core/choices.py:43
msgid "Reader"
msgstr "檢視者"

#: build/lib/core/choices.py:36 build/lib/core/choices.py:44 core/choices.py:36
#: core/choices.py:44
msgid "Commenter"
msgstr "評論者"

#: build/lib/core/choices.py:37 build/lib/core/choices.py:45 core/choices.py:37
#: core/choices.py:45
msgid "Editor"
msgstr "編輯者"

#: build/lib/core/choices.py:46 core/choices.py:46
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: build/lib/core/choices.py:47 core/choices.py:47
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: build/lib/core/choices.py:58 core/choices.py:58
msgid "Restricted"
msgstr "受限"

#: build/lib/core/choices.py:62 core/choices.py:62
msgid "Authenticated"
msgstr "已驗證"

#: build/lib/core/choices.py:64 core/choices.py:64
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: build/lib/core/enums.py:36 core/enums.py:36
msgid "First child"
msgstr "第一個子項目"

#: build/lib/core/enums.py:37 core/enums.py:37
msgid "Last child"
msgstr "最後一個子項目"

#: build/lib/core/enums.py:38 core/enums.py:38
msgid "First sibling"
msgstr "第一個同級項目"

#: build/lib/core/enums.py:39 core/enums.py:39
msgid "Last sibling"
msgstr "最後一個同級項目"

#: build/lib/core/enums.py:40 core/enums.py:40
msgid "Left"
msgstr "左"

#: build/lib/core/enums.py:41 core/enums.py:41
msgid "Right"
msgstr "右"

#: build/lib/core/models.py:80 core/models.py:80
msgid "id"
msgstr "ID"

#: build/lib/core/models.py:81 core/models.py:81
msgid "primary key for the record as UUID"
msgstr "記錄的主鍵（UUID）"

#: build/lib/core/models.py:87 core/models.py:87
msgid "created on"
msgstr "建立於"

#: build/lib/core/models.py:88 core/models.py:88
msgid "date and time at which a record was created"
msgstr "記錄建立的日期與時間"

#: build/lib/core/models.py:93 core/models.py:93
msgid "updated on"
msgstr "更新於"

#: build/lib/core/models.py:94 core/models.py:94
msgid "date and time at which a record was last updated"
msgstr "記錄最後更新的日期與時間"

#: build/lib/core/models.py:130 core/models.py:130
msgid "We couldn't find a user with this sub but the email is already associated with a registered user."
msgstr "我們找不到具有此 sub 的使用者，但此電子郵件地址已與已註冊使用者關聯。"

#: build/lib/core/models.py:141 core/models.py:141
msgid "sub"
msgstr "sub"

#: build/lib/core/models.py:142 core/models.py:142
msgid "Required. 255 characters or fewer. ASCII characters only."
msgstr "必填。255 個字元（含）以下。僅限 ASCII 字元。"

#: build/lib/core/models.py:150 core/models.py:150
msgid "full name"
msgstr "全名"

#: build/lib/core/models.py:152 core/models.py:152
msgid "short name"
msgstr "簡稱"

#: build/lib/core/models.py:155 core/models.py:155
msgid "identity email address"
msgstr "身份驗證電子郵件地址"

#: build/lib/core/models.py:160 core/models.py:160
msgid "admin email address"
msgstr "管理員電子郵件地址"

#: build/lib/core/models.py:167 core/models.py:167
msgid "language"
msgstr "語言"

#: build/lib/core/models.py:168 core/models.py:168
msgid "The language in which the user wants to see the interface."
msgstr "使用者希望介面顯示的語言。"

#: build/lib/core/models.py:176 core/models.py:176
msgid "The timezone in which the user wants to see times."
msgstr "使用者希望時間顯示的時區。"

#: build/lib/core/models.py:179 core/models.py:179
msgid "device"
msgstr "裝置"

#: build/lib/core/models.py:181 core/models.py:181
msgid "Whether the user is a device or a real user."
msgstr "使用者是裝置還是真實使用者。"

#: build/lib/core/models.py:184 core/models.py:184
msgid "staff status"
msgstr "工作人員狀態"

#: build/lib/core/models.py:186 core/models.py:186
msgid "Whether the user can log into this admin site."
msgstr "使用者是否可以登入此管理後台。"

#: build/lib/core/models.py:189 core/models.py:189
msgid "active"
msgstr "啟用"

#: build/lib/core/models.py:192 core/models.py:192
msgid "Whether this user should be treated as active. Unselect this instead of deleting accounts."
msgstr "此使用者是否應被視為處於啟用狀態。請取消勾選此項而非刪除帳號。"

#: build/lib/core/models.py:204 core/models.py:204
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: build/lib/core/models.py:205 core/models.py:205
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: build/lib/core/models.py:360 core/models.py:360
msgid "Active email address"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:361 core/models.py:361
msgid "Email address to deactivate"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:388 core/models.py:388
msgid "Unique ID in the source file"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:394 build/lib/core/models.py:692 core/models.py:394
#: core/models.py:692
msgid "Pending"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:395 core/models.py:395
msgid "Ready"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:396 build/lib/core/models.py:694 core/models.py:396
#: core/models.py:694
msgid "Done"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:397 build/lib/core/models.py:695 core/models.py:397
#: core/models.py:695
msgid "Error"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:405 core/models.py:405
msgid "user reconciliation"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:406 core/models.py:406
msgid "user reconciliations"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:644 core/models.py:644
msgid "You have requested a reconciliation of your user accounts on Docs.\n"
"            To confirm that you are the one who initiated the request\n"
"            and that this email belongs to you:"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:650 core/models.py:650
msgid "Confirm by clicking the link to start the reconciliation"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:655 build/lib/core/models.py:761 core/models.py:655
#: core/models.py:761
msgid "Click here"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:656 core/models.py:656
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:667 core/models.py:667
msgid "Your reconciliation request has been processed.\n"
"            New documents are likely associated with your account:"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:672 core/models.py:672
msgid "Your accounts have been merged"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:677 core/models.py:677
msgid "Click here to see"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:678 core/models.py:678
msgid "See my documents"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:688 core/models.py:688
msgid "CSV file"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:693 core/models.py:693
msgid "Running"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:703 core/models.py:703
msgid "user reconciliation CSV import"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:704 core/models.py:704
msgid "user reconciliation CSV imports"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:748 core/models.py:748
#, python-brace-format
msgid "Your request for reconciliation was unsuccessful.\n"
"            Reconciliation failed for the following email addresses:\n"
"            {recipient_email}, {other_email}.\n"
"            Please check for typos.\n"
"            You can submit another request with the valid email addresses."
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:756 core/models.py:756
msgid "Reconciliation of your Docs accounts not completed"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:762 core/models.py:762
msgid "Make a new request"
msgstr ""

#: build/lib/core/models.py:861 core/models.py:861
msgid "title"
msgstr "標題"

#: build/lib/core/models.py:862 core/models.py:862
msgid "excerpt"
msgstr "摘要"

#: build/lib/core/models.py:911 core/models.py:911
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: build/lib/core/models.py:912 core/models.py:912
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: build/lib/core/models.py:924 build/lib/core/models.py:1328
#: core/models.py:924 core/models.py:1328
msgid "Untitled Document"
msgstr "未命名文件"

#: build/lib/core/models.py:1329 core/models.py:1329
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: build/lib/core/models.py:1364 core/models.py:1364
#, python-brace-format
msgid "{name} shared a document with you!"
msgstr "{name} 與您分享了一份文件！"

#: build/lib/core/models.py:1368 core/models.py:1368
#, python-brace-format
msgid "{name} invited you with the role \"{role}\" on the following document:"
msgstr "{name} 邀請您以「{role}」角色參與以下文件："

#: build/lib/core/models.py:1374 core/models.py:1374
#, python-brace-format
msgid "{name} shared a document with you: {title}"
msgstr "{name} 與您分享了一份文件：{title}"

#: build/lib/core/models.py:1475 core/models.py:1475
msgid "Document/user link trace"
msgstr "文件/使用者連結追蹤"

#: build/lib/core/models.py:1476 core/models.py:1476
msgid "Document/user link traces"
msgstr "文件/使用者連結追蹤"

#: build/lib/core/models.py:1482 core/models.py:1482
msgid "A link trace already exists for this document/user."
msgstr "此文件/使用者已存在連結追蹤。"

#: build/lib/core/models.py:1505 core/models.py:1505
msgid "Document favorite"
msgstr "文件收藏"

#: build/lib/core/models.py:1506 core/models.py:1506
msgid "Document favorites"
msgstr "文件收藏"

#: build/lib/core/models.py:1512 core/models.py:1512
msgid "This document is already targeted by a favorite relation instance for the same user."
msgstr "此使用者已將此文件加入收藏。"

#: build/lib/core/models.py:1534 core/models.py:1534
msgid "Document/user relation"
msgstr "文件/使用者關聯"

#: build/lib/core/models.py:1535 core/models.py:1535
msgid "Document/user relations"
msgstr "文件/使用者關聯"

#: build/lib/core/models.py:1541 core/models.py:1541
msgid "This user is already in this document."
msgstr "此使用者已在此文件中。"

#: build/lib/core/models.py:1547 core/models.py:1547
msgid "This team is already in this document."
msgstr "此團隊已在此文件中。"

#: build/lib/core/models.py:1553 core/models.py:1553
msgid "Either user or team must be set, not both."
msgstr "必須設定使用者或團隊其中之一，不能同時設定兩者。"

#: build/lib/core/models.py:1704 core/models.py:1704
msgid "Document ask for access"
msgstr "要求文件存取權"

#: build/lib/core/models.py:1705 core/models.py:1705
msgid "Document ask for accesses"
msgstr "要求文件存取權"

#: build/lib/core/models.py:1711 core/models.py:1711
msgid "This user has already asked for access to this document."
msgstr "此使用者已要求過存取此文件的權限。"

#: build/lib/core/models.py:1768 core/models.py:1768
#, python-brace-format
msgid "{name} would like access to a document!"
msgstr "{name} 想要存取文件！"

#: build/lib/core/models.py:1772 core/models.py:1772
#, python-brace-format
msgid "{name} would like access to the following document:"
msgstr "{name} 想要存取以下文件："

#: build/lib/core/models.py:1778 core/models.py:1778
#, python-brace-format
msgid "{name} is asking for access to the document: {title}"
msgstr "{name} 正要求存取文件：{title}"

#: build/lib/core/models.py:1820 core/models.py:1820
msgid "Thread"
msgstr "對話串"

#: build/lib/core/models.py:1821 core/models.py:1821
msgid "Threads"
msgstr "對話串"

#: build/lib/core/models.py:1824 build/lib/core/models.py:1876
#: core/models.py:1824 core/models.py:1876
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: build/lib/core/models.py:1871 core/models.py:1871
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: build/lib/core/models.py:1872 core/models.py:1872
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: build/lib/core/models.py:1921 core/models.py:1921
msgid "This emoji has already been reacted to this comment."
msgstr "此評論已標記過此表情符號。"

#: build/lib/core/models.py:1925 core/models.py:1925
msgid "Reaction"
msgstr "回應"

#: build/lib/core/models.py:1926 core/models.py:1926
msgid "Reactions"
msgstr "回應"

#: build/lib/core/models.py:1936 core/models.py:1936
msgid "email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: build/lib/core/models.py:1955 core/models.py:1955
msgid "Document invitation"
msgstr "文件邀請"

#: build/lib/core/models.py:1956 core/models.py:1956
msgid "Document invitations"
msgstr "文件邀請"

#: build/lib/core/models.py:1976 core/models.py:1976
msgid "This email is already associated to a registered user."
msgstr "此電子郵件地址已與已註冊使用者關聯。"

#: build/lib/impress/settings.py:702 impress/settings.py:702
msgid "Docs AI"
msgstr ""

#: core/templates/mail/html/template.html:153
#: core/templates/mail/text/template.txt:3
msgid "Logo email"
msgstr "電子郵件標誌"

#: core/templates/mail/html/template.html:219
#: core/templates/mail/text/template.txt:14
msgid " Docs, your new essential tool for organizing, sharing and collaborating on your documents as a team. "
msgstr " Docs，您團隊組織、分享及協作文件的全新必備工具。 "

#: core/templates/mail/html/template.html:226
#: core/templates/mail/text/template.txt:16
#, python-format
msgid " Brought to you by %(brandname)s "
msgstr " 由 %(brandname)s 提供 "

